日日行出嚟都有自己有俾人打! 你班仆街成班圍住啲藍絲 淨係掛住影相唔幫拖 保護啲兄弟 有冇搞錯呀?! 死咗佢好過喇!

自己友都唔幫手保護你班友死咗佢好過啦!

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊